[真正final]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(101)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

1

又話好hot

4/18 -,-

快攻三分炒

harden vs thompson

klay食完屎未

一無小AI就見到分別

勇狗去隔離

Klay廢到

Gordo 起Q

女人版盜海豪情

on9 一定用唔對面果個

少左FMVP
輸都合理

屌trade走klay啦 戰犯

之後唔miss

收撚埋件垃圾啦我想睇波呀
唔係想睇人派膠呀

淫klay仲未訓醒

換撚左湯神呢個廢柴啦
kerr你禪到傻撚左啊

炒到咁,上場心理壓力加埋D傷嚴重影響到表現

今日佛祖湯腳軟呀？
打到pat屎咁

harden 仲未起q

想睇佢同lbj一隊

艾歷果噸

換撚埋佢自己啦

淫KLAY仲7過CURRY頭兩場,好慘

全面解放

登
其他人

k湯究竟幾時先醒

防守湧真係好辛苦

Klay

livingston換 klay啦
手感打sg射番順先啦

推邊邊

推呢個？？

要比kd出番黎

成個series冇打得好過

換波叔出黎控場啦

佢仲好意思射果下好野

做乜9分兩個post

對火箭Klay完全係低迷表現....

邊邊post

推呢邊啦啲4Y9係度燈

我1001開post

見佢唔開我先開

呢邊

推呢個啦吊

我勇用返隔離is ok

開你老母咩燈

唔好唔記得，湧對okc 大比分都係落後緊，最後都係贏，箭唔好囂呀

個球打一百次都唔會射三分啦 二打一快攻小學生都打得好過佢地

講事實又燈

大空位炒唔緊要
K湯直情係咁失誤
魂遊

我相信無箭狗敢囂張

又黎259 戰術

見到kerr之前個個招積樣就好想佢輸
成日懶係世外高人咁
根本就廢過mike brown walton

開POST標題用中立字眼啦

Jh

老實講,今日我覺得GREEN仲7撚過KLAY

咁你咪去返你自己個post囉

KD心諗:屌你老母,中撚左伏,呢D濕鳩隊仲要我減薪

抵畀人屌，燈都唔好燈得咁明顯啦

講真 今場looney 4 5次守harden cp都冇失位 好抵讚

同自己圍爐

要回家了

仲迷信過d廢佬
燈 笑死人咩

波縮插左幾耐花

果隊仲柒

回歸OKC
即炒得分手

屌你老母睇259單打真係悶撚到戇鳩

klay終於入返球

KD:回家!?不了,即刻call吾王一齊過laker先

ARIZA乜撚野黎

亂9咁黎

屌其實呢場幾好睇 好有final嘅感覺

咁用中立字眼係咪有問題呀
迷信，搞好少少持平啲咪冇交嘈囉

廢唔過

To多到

火箭都唔係好順

防守好比力

登登未順

好多都係無壓力to黎

之前嗰啲就唔係燈

與其話防得好
不如話攻得鳩

呢個都真

你老尾

公鹿比人燈唔見有人咁嬲

轉得好靚

Tucker 好撚癲

Kt

Tucker>harden

人地做得唔好=你跟住
勁

今日做好多球比KT

球來球往

klay 唔補防既

登登開劍圍啦
唔係唔夠抽

搬住個龍門當做占？

十分都無大咩炒？ 一波流收你皮

燈乜鳩丫
開玩笑有乜問題

勇士不嬲都係咁

比人過曬仲送foul

兩犯

都係14-16勇士好睇d

根本就係心入面仲迷信過d廢佬
成日講咩燈燈燈
又唔見燈到林病689即刻死

Eg條垃圾
火箭patty mills?
空哂都炒

上場仲有柒頭話賣Capela

Block 9 259

4打5

259咁都入

259 CLS

259係咪痴撚線

259吊命射球

廢鳩

節奏好快

我杜威武

仆夠未

如果波縮今年真係champ到
所有hater係咪會即刻收皮
地板流pg係咪證明到自己

25比人blk完嬲撚左

259勁到

火箭連炒三球 又得返5分

係咪cls

上左玩具台咁耐
都知真心燈冇用架啦

259雖然係259 但真係不得不佩服佢真係好撚勁

kd 殺死球賽

7箭下下都捉唔實啲to得分

波縮今日命中差

今年打法邊忽地板流

登登

湧打得唔好都係輸緊5分咋

唔應該block架capela

你釋放左個怪獸...

箭D三分可唔可以唔好再7落去
炒嗰d入一半都唔止 lead 10分啦

Golden States Durant vs Houston Rockets

基石同波叔都未入過3分

兩隊都正一西波
玩埋d手感籃球
希望我塞可以收佢地皮

人地話係就係啦

第三節

登子做乜春呀又

最傷就呢D
箭成隊打得好就係唔入三分
然後登登又

半場之後希望唔好咁西

老實講，箭叫timeout時機好過手感隊好多

三節湧

湧班友打緊乜

四節箭

迪安東尼潛能爆發

明星波

你燈錯邊姐, 呢度好多人都想睇湧仆街架
下次試下開勇士三節戰勝歸來

應該出個po steve kerr係咪overrated得好緊要

寧願睇羊叔柒都唔想睇淫klay鳩

登子po真係一啖沙糖一啖fug

佢不嬲都係咁.....

之前係太陽果陣又唔見佢貢勁

其實已經好勁..

咪再stepback 3啦好嘛

如果輸返真係輸HARDEN...

之前其他人即討個時開燈post咪又係俾人狂屌
你以為真係我勇俾人迫害咩

縮手防守法

登stop喇
咪射

依個真
根本大家都係想睇勇仆街姐

Klay 空哂都唔入

登登唔撚係路wo
係咪想同勇鬥爆第3節

係對pop長期瀨屎

玩具台黑暗到

原來得三分差距

係...
果陣狗刺仲勁

波縮 0-7

KT

EG傳到咁仲屌登登

可唔可以揾一場唔係鬥鳩既呢

打咁柒都係輸住3分

名叔必殺技

兩邊派幾多膠

兩個當家球星都食哂屎...

兩邊正選guard垃圾對決

咁打法隨時cup到

Game one 最好睇

當年太陽真係無防守係最可惜..

箭molamola

湧打成咁都未死得

當家球星係我杜

我應該入邊個post討論好

火箭班角色球員打得好好
好流𣈱

上場贏緊第三節都輸返
派膠唔派到尾都唔知邊象贏

好快反cup

好似睇重播咁
harden : step back 3
259 : draw foul

curry命中唔差

基石

講緊箭

屌on9 harden

基石係咪蒲通頂 屌你老母

harden 打curry 就殺多d 入去啦，唔係洗鬼switch curry比你打咩，下下step back咪得

反cup

廢撚到，mvp wor

得返1分

foul下foul下俾人CUP埋

同埋時間唔長 好快啲腳又唔同曬

屌你咩harden

點解有一下成班人停左

HARDEN咁既心態仲話MVP

有埋防守就不得了
但世上冇野係完美

佢地夜晚先打

殺入去有協防一樣冇咩肉食
最好其實係打LOW POST
但登登呢飯就。。。

跌con

咩心態

登子真係

廢鳩戴con

10過到馬刺仲以為nash有機打final
點知都係過唔到湖

佢又邊次PLAYOFF關鍵唔潛水

佢今節好似定返d

咪噚晚蒲通頂

準既我湧一早俾人炒左廿分鳥

thompson: missed

哈登

登子

真係當時明星單打隊出黎嘅清泉
好睇到仆街

TO仲要留幾秒俾對面

10隊湖都真係好勁
攻同防都真係勁過太陽⋯

登子幾好戲

我差d就信左

屌 手感仔尻掉都差d入

兩隊天敵
打極都過唔到

居里仔好準, 咁都中"關"

curry差d

10湖冇計...

9掉都差少少

框

屌tucker capela green仲打得好過cp jh

差d又俾條仆街掉入

兩連霸湖同而家既勇一樣
剩睇陣容都冇得輸

兩隊都咁柒, 打和啦

咁鍚住副野,

好有道義.

鬥柒

第三節只要咖喱仔手感返來湧就可以嬴到箭

湖果年個哨

上半場當無打過，下半場重新黎過

好dirty 冇洗手

如果harden正常發揮 依家應該lead緊10+分

Whoever wins this game, wins the whole thing

如果…

點解我覺得好似一人閪一節咁

twitch chat :ewwwwwwwww son

wash your hand donkey

今日班角色球員打到我以爲係第二隊波黎
防守堅決
進攻進取
傳導快狠準
三分入埋就完美

大家都係四十五分, 向米高佐敦致敬.

四十五號.................

射少幾球3分已經差好遠啦

基石同paul都未爆發 爆埋點打

打到4:2都算係咁
仲要大部分都係緊到喊

火箭有冇試過波縮登子一齊鐵

可惜, 唔入,.

即係齋守..........

又到勇第三節

上場既教訓

一個人舞二個波你估咁易架?清!

箭啲角色球員真係carry
TJ 餅王

兩隊鬥柒
打和算啦

第三場 Curry將會殺死比賽

一到第三節又可以睇連燈仔瘋狂燈湧

半場都lead唔到注定被勇一波帶走

然後D球星特別係全票一陣個話

火箭投降啦 個勢咁好都係打個和

上場咪又係豬

你地班冚家鏟咪登我勇
我要睇手感hot

冇了

一到第3節 又全部燈勇

燈燈做乜又CHOK

好撚臭串

oneal佢地好忙
尋日東岸今日西岸

波&登
4/20 fg
0/10 3-pt

勇士贏硬啦
咁都lead 唔到

有專機怕咩

箭又得番7人輪換
mda

不得不服259

shaq唔同巴神

有G7就入吾皇我信
但我怕冇

係咁數9佢地幾多下dribble 再iso

勇咪又係打死259 1個
另外兩枝炮變左神經刀

其實爆完

神經刀姐係會準啦

機會好大下
game6 猗主場
game7 James??? 唔洗講啦

吾皇每次打得7完 之後下場就會好撚勁

Harden係咪要支香檳提下神

但塞主場好難講

仲話mvp，個穩定性低到

上半場唔準咪下半場拉返高個命中率

public class HelloWorld{ public static void main(String[] args{System.out.println("西決總決賽"); }}

好難講, 只要湧能夠拉開箭 20 分以上就可以穩操勝券

即使我係想塞入final
都覺得有g7騎會贏

KD特有技能黎
其他？諗下好喇

波叔7比0

准備自己上Shaq....

領都未領先過就話拉開20分

好難講, 只要箭能夠拉開湧 20 分以上就可以穩操勝券

今年既勇 30分都會輸番

2邊當家都派膠，得翻kd打班

第四節倒水是常識

等睇咖哩哥跳舞

o neal怕唔怕坐爆櫈

因為勇三節 箭四節

講到其他人title燈冇比人屌咁

當然啦，你地淨係有我勇比賽先入黎

麻麻地james都好，佢真係可以carry 成隊波，我都估cup，希望2場波都好睇

啱啦 仆你個街ariza 練下射波啦趁半場
撐勇都咁話

又睇12分quarter

半場三分起手24次
手感箭

Mda 王子都唔用

咪癲啦

咁用人第4節唔爆炸？

湧真係好痴線
明明成隊都唔係打得好但分差都係拉唔開

作客都無咁著迷3分 成隊OKC咁自爆

唔係話傷左膊?

合埋眼咪無囉

上季清泉俾人屌到呢

因為火箭兩隻g都一齊on9埋一份囉

因為箭第二節仲鳩囉
湧玩波個段登登打左幾多球鐵

王子上場柒得濟
剛剛傷癒狀態未番⋯

簽kd翻黎就係咁用

但今場好多機會都空位黎

都用啦....
王子守到4個位

全部唔撚入 屌佢老母臭閪

淨係之前閪文燈到雷霆26分反cup個次佢都比人屌左幾十頁啦

鳩到喊喎有出個幾場

timberlake

個個第三節推左一個post差唔多

兩隊各自都搶到人地主場
主場優勢對呢兩隊痴線球隊都唔係太明顯

真正尚書大人POST

登登d step back三分冇球人竹

ZIP下十分鐘頂勇士後備都好丫

CP3個D 邊頂到4節咁大強度 , 一定爆炸

東岸話你知咩叫主場

相比東岸

都應該放出黎試一段嘅
8人roster真係窄啲

其實邊個係王子
Moute ?

實力都強既時候主唔主場其實已經唔太重要
當然唔係話冇影響

mda

7 NOW ...

仲要殺龜大會推遲曬

隔離塞軍爭好遠喎

係7人
我湧上場就係玩七人出事
今場玩番9人
睇下會唔會有著數喇

騎士個冠軍都係7人

因為兩邊實力都唔係頂級

8人陣好處就係可以用最高效率打

NENE 頂下WEST 都夠做啦,又坐穿

啲bandwagon唔夠歷練

作客塞真係不了

今日東西岸既比分都係3:2

klay又黎

騎個占士無限體力
箭個占士有無

Kay

東占邊度黎無限體

klay

柒箭真係柒自己柒得好緊要

炒ft

目測第三節拉開10分,勇士IN 6

東占都唔可以啦
打足既話最後又係無力剷

東占無限體力的話一早贏左塞

Klay 好激動

kt ft真係好麻麻

curry縮

買飯王來了

Curry自己射啦屌

俾KD射

呢條友真係好垃圾

咖哩唔敢射

curry 唔敢射

Curry點解自己唔射

呢球揀人傳 冇比looney

企入咗三分線

明明有番手感

手感KD P&R開始鳥

勇贏係200%既事
各位唔駛燈

3節勇

屌你harden

廢CUR變左拎黎做PICK

第三節俾浪花兄弟射啦屌

Harden啲傳波無食飯咁

廢鳩廢撚到..

looney都偷到登子波

今場波>登

Trash brother又炒

今場Klay柒啲定jh柒啲

CP3 生命籃球!

波縮終於醒

波叔黎喇

CP

叔縮：我要入final

KD DAGGER THREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

波返著晒火

KD

Jh因為佢大佬
Klay 三弟

cp9

咁都dagger ?

唔識解 DAGGER ?

唔通你DAGGER?

餅王差少少

咁就啱啦
俾KD多D無球啦

登子腳軟
連守都唔掂

What Is The Definition Of Dagger In Basketball?

1. This is a term used when a player makes a late field goal, or basket, in basketball game that puts the game out of reach for their opponent and guarantees a victory for their team.

CP3!

只可以話
如果西波龍有kd都會然

波叔

點撚樣呀harden比d火啦

屌你老母基石

On9 harden diu

登子腳軟

柒夠未啊登登

差D AND 1埋

cp3>>>>>>> curry

屌你老母 牙登

Harden

kd話入就入

想點呀登

今場輸harden
屌你老母d to多到

收harden啦

今場輸登登

7人輪換最大問題係犯規

占士夏登我屌你老母

屌你2-9

手感仔咁廢
咁仲係唔係巨頭

EG OPEN THREE 又炒

Eg

EG屌你老母

箭D WIDE OPEN

259 VS 波縮

一來一回

Cp 係咁撚bell

唔勁啫
未去到廢下話

一入po harden打得有啲差

火箭今日d三分廢到

火箭連炒good look

屌你CP3

CP!

波縮

屌cp

波叔 CLSSSSSSSSSSSSSSSSS

CP 真係

Paul叔

CP3 3 3PTS
痴撚線

突然間唔西又幾好睇

CP3

屌黑氣石覺醒

cp對住curry跳佢上場個隻舞

Good d
Better offence

波縮串鳩手感仔 仆街了

波縮hard carry左兩場了

廢CUR D 防守

cp3學curry鬆膊頭

波叔 shoulder shake 串9curry

Cp

波叔笑死

波縮都生性喇
登登到你未

咁都入 打撚咩

笑左

屌你波叔

入完串返CURRY

屌收撚埋harden出green啦，屌你on9 mvp

屌你敗家仔harden

留意到連燈又燈到波縮

你地仆街啦 手感仔比人串

CP型撚到

china klay

笑死

cp3

波叔封聖

Shoulder shake撚狗

第3節連入3分果條友轉左人

冇波叔俾人炒緊 對面入親都easy play

波叔串9手感仔

cp3串鳩手感仔

笑撚到仆街

仲話燈兩下少事

波叔自登

有無gif

做緊野

波叔好搶口wo

上場curry 跳完就輸

上場curry跳完就輸波
波叔會唔會想學埋呢個

cp9慘了

無啦無啦 上場curry跳完就柒左

嚴肅樣跳呢隻舞

屌cp3唔好串呀，輸左湧狗移平連登

HARDEN條ON9一拎波就插幾下花
傻閪都識守啦

睇唔透呢到係燈箭定燈勇

上次爆完KD菊KD

波叔撚狗咁撚手感仔

波叔立flag

笑死 波叔好波

好好笑
波叔好波

笑死我

求波縮gif

笑死,波叔好野

Cp3真大腿

波縮痴左線

燈箭要過隔離po

求gif

尚書大人.JPG

波叔好clutch

Klay都好似被燈到醒

yes 要入去ryo 圍爐了

CP3 串撚到
CURRY抵撚死啦

巴閉囉 英雄主義

呢到勇區

好彩有波叔頂住

求定跳舞gif

搵個傻閪守死佢比我睇

CP3 係咪知火箭輸硬 所以有得串就串左先

風向

又做ON9野

教我點守 想學下野

波縮第3節同上場curry第3節

硬係覺得做完呢d on9野最後都係死

CP3個西面其實都唔係好串

贏左先串都未遲啦

波縮咁撚串你得唔得架

一陣CP3就被大家燈死

多數都柒

上場手感仔寸完輸 今場波縮寸完贏唔贏到

箭仆街啦唔洗諗了

好笑就真

Mda呢六個打到尾？

我笠定水先 上場CURRY比人Cap出黎屌

你睇返場波咪學到囉

HARDEN 柒撚夠未

呢段兩隊識入波好睇左好多

klay醒了

條死on9又黎

KLAY又3分

淫KLAY依家走黎回春

咪撚射3分啦基石

手感仔: 一陣你就知

harden爭氣啦

Haren都係炒

HARDEN又體毛

冇乜嘢丫
Curry都笑笑口

我睇緊場波 要點學？

燈到仆街

佢咁多年打playoff都係好唔穩定

curry笑住跑

哇你好撚串
巧威威

以笑遮醜

手感仔笑得好撚奸

Curry隱左形幾耐？

因為好好笑cp個樣

個gif變左波叔係傻仔

喺尾兩場仆街嚟講佢好穩定

harden今個series除左唔記得第一定第二場打得好d之外 都打得好差

上次咁笑下場就係輸波

廢鳩真係

繼2013final
呢個算唔算近年最好睇既match up

harden生性未

係唔穩定呢方面非常穩定

上場好左半場

傻豬仔 冇料又聲大

開始有哨 箭又會拉開

klay又好似正常返d

手感呢下

Curry 會唔會學返kobe

廢CUR終於入到

eg

波叔成個傻鳩咁樣,想串但係Curry wfc

廢箭真係好鐘意PULL U心THREE

EG食屎啦屌

火災對勇狗呢個matchup真係有今生無來世

ON9仔
要咩料呀
你話CURRY唔準你係咪準過佢呀

Eg點撚樣foul

手感仔開始想攻鳥

點會

就講上年

熊刺

綠巫都好睇啦

球證應該係覺得有push

連curry都過到你 on9基石

銀囝出招了

咁撚樣都foul,屌你老母

波縮激嬲手感仔
橙呀

點會無來世, 分分鐘黎緊幾季都係

block下話

EG個樣嬲到

乾淨過日本喎呢球

上場火災輸緊10分入第4節都未驚過
何況主場

又foul 屌你老母

咁我又唔會講傻閪都射得準過佢既
收下聲睇波啦 天才

睇唔出點foul 保送？

箭下季唔會留到呢個陣應該

乜鳩呀
Harden打法就係咁架啦
點會係易守呀

Eg有人mark先入

EG怒了..

咖哩仲敢唔敢跳舞

EG嬲嬲

成個POST一野俾你收哂皮
即討唔俾講野

EG守撚到CURRY成隻狗咁

呢兩個match up都好睇
但可能我湧迷
呢個match up緊張好多

基石鐵到

手感仔 : 第四節手感返來你就知

廢鳩CUR成場比人撚

curry

EG

難得睇到有隊可以挑戰有259既湧真係好感動
仲要係鬥攻 睇到幾爽

EG百屌成材
基石...

又炒.................................

屌基石你柒夠未

做乜鳩

火箭 扑爆湧扑到佢縮入老母閪

air

出晒奶力守

俾九指神功啦

基石射夠未

佛祖可唔可以練下mid range

harden醒未

兩個SG柒鬥柒

第幾球air

射慣3分

哈登柒撚到

醒啦牙登

淫klay我立即屌你老母

基石計埋上場連炒18個3pt

HARDEN廢撚到痴線

唔過5分差打到最後兩分鐘就好睇

今場咁既樣出波叔好過啦

其實上年西決都可以好緊張

基石狂將啲士氣打番沉

說好的一波呢

柒頭走步

浪花兄弟輪住柒

咁無得講

zaza

體毛王成個SERIES KEEP住柒

Curry klay harden 三兄弟

醒下啦harden

then天殘腳 happened

咖哩好柒

屌你老母 湖人要唔要夏登 拎撚走佢啦

16西決都好撚好睇

岩岩起身睇 就見到gordon 瘋狂block curry

下年KD去箭
登子去勇

呢個matchup已經係夢幻西決

同場已經咁
如果有機會同隊就大撚獲

認真 登子手感返黎個陣應該就拉開了

呢個系列我第一次睇 希望火箭打贏湧

RYO蛇係咪就爆血管

屌你老味臭閪手 射射射射射射

curry 唔係好撚串架咩

勇士進入重建之路

呢場勇輸 你地幫定波叔基石買保險都得

上年西決其實打左三節= =
真心想屌zaza

屌不如將咖哩KT同登登擺埋一隊
睇下可以有幾咁柒

垃圾兄弟

屌今場輸基石

兩隊sg邊個手感返黎都拉開啦

zaza上一場都想暗中整一整波叔啦
都唔知呢條撚屌有咩好護

有無harden gm5數據

印象中成日柒

箭輸真係輸Harden

樓下保安問我做咩咁大聲

閪手

基石都同你個名一樣

call左白車

我地要harden嘅當初就唔洗放走dlo啦

Eg先係真巨頭 jh廢撚到

9中0 3pt

返工

脫離左comfort zone
依家係難打啲

好似gm6先係真正大爆炸

邊一邊入得多另一邊無入就拉開啦

勇士d perimeter defender幾時先肯學識無時無刻要hands up呢個道理...比人隊咁多pull-up三分都唔知自己衰咩

我屌你老母啊 生撚左個智障垃圾仔 占士夏登

救護員表示無得救

KERR又係度講經
算9數啦你,回鳩曬塘

ERIC GORDON
人稱登登

炸完呢場下場好生性喇

保送了

Kerr係咪叫kd射多d

係就好 令湧狂單打係上策

GAME 6 自動走場

EG今日CARRY曬

防守大戰？

講個笑話：三節湧

Step back 3 oh~~~~~ missed 我屌你老味臭閪手 我聽到識背啦 含家剷

Game 6完全係放棄mode

Jh派撚完膠未

登登垃撚垃

係咪聽到show time

屌啊，換哂三件

炸完呢場如果輸左
下場打完可以放假添

afk mode

全場最有火係EG

harden 3P 0/9

Kerr又講經

射到入為止

拿完冠軍已經唔同你搏命
打卡上班既勇士

睇唔到

stream爆炸
完

好似叫KD turst each other

調番黎講都得啦

我第一次估錯

我仲以為依句野係二哥留嘅

換走晒俾259單打

勇士第4節收皮啦

kd又爆

大胃西做乜撚

又鬥西

大邊係度鬥鳩
做乜

buffstream死左

屌你老母pick撚左ariza空曬都唔比

兩隊都柒所以咪咬得緊lo

KD真係穩定到痴撚線..

zaza教路啦見唔見到

轉左ripple

25分了
係時候收工

頭先死曬 依家得返

今場唔出黑人問號

FOUL WHAT

Kerr燥乜撚

岩岩先訓醒
好彩睇到第四節

人夾人

KD 咁都有call

球證好波 咁都吹ariza

吹ariza?

登登醒未呀屌

球證
撐勇都咁話

直接比個冠軍湧啦

trash refs

今日d雞

cp3今季真係有哂交待

銀囝洗唔洗驚到咁

黑撚到

銀仔要收視啦
下場塞睇路

球證都係湧狗

Foul咩，有埋雞你玩晒啦垃圾湧

原本波縮 Ariza都4犯

銀仔

屌你老母用對波pushing ?

黑哨

Ariza要點做先唔foul?

還cp9嗰球

makeup call番

鳩吹

咁都foul 痴撚線

球證鳩吹咗好多獲

咁撚樣4犯

黑哨湧

黑一球半球啲盲反就出嚟帶風向

今日波叔ok

頭先仲有4yung9話箭有雞

嘩 咁都foul你老母打羽毛球喇

呢段吹得咁緊火箭好有危險

三分+哨子=?

劍圍

依班咩事 FOUL咩

箭既人唔駛抖?

屌你老母終於出羊叔

今季球證真係唔知做咩

鬥射罰波比賽

乒乓球ok？

等左好耐

吾皇輸到喊最有收視

湧士必勝

箭啲罰球冇人出聲

球證兩邊都有鳩嘅

打機算啦
應該foul唔到

波4犯 ariza 4犯

連埋球證變五巨頭 湧又贏

咪又係勇對吾蝗

暫時黎睇
至少兩邊仲叫一致

jer佬green自己帶都得啦岩岩

mola mola 手感仔打唔起

屌你
見到係手感射 差d 嚇撚死

岩岩睇到原來harden 3分 射9中0

廢CUR ON9到

差少少

仲有成秒幾 個心離一離牙

自己射啦屌

過咗第三節，三節湧拉唔開，要輸鳥

互補雞又話黑

希望火箭輸到仆街死

TNT CUT 返CP3 個GIF

好似計埋上場已經差唔多20中0

2隊都打到好廢

屌你張圖剛剛好大到cover哂我電話個moon

無柒登都頂到第三節

好能型...

搞咩撚野點解正皮唔到

而家係咁make up call

垃9圾火災
下場返湧主場4-2

球證成撚日吹停
咪撚鳩吹啦屌

一致地鳩吹
垃圾球證

今日手感仔都唔夠Harden柒

係時候了：
CURRY你醒未啊，係咪要屌啊

Harden 柒到仆街

harden呢個series做乜黎

china klay夠

湧狗贏黑哨

上場都係

Playoff

harden 仲未係MVP料

問題今場我湧唔係呢
睇下第四節邊個爆炸先喇依家

插幾下花之後比人偷波

塞尋日都係

迪安東尼不嬲都係咁

出下王子頂下都好啦 七人真係攰死

唔比其他後備troll..

Mda 真係鍾意7-8人輪換

打完第一場 講撚完廢話
激起左隊友 自己就開始柒

手感仔都back to bkac mvp wow
登登係應該有番個先

啪啪啪＞STEPBACK＞DING

唔計星味，其實箭7人仲cls過4巨

Han solo

360dunk..

如果有條體力bar , 我相信cp3 已經跌到紅色

想問下王子係太廢同傷左？

其實我勇個4個正選出場時間同箭正選差唔多

個記者幾正

原來淫klay有五成幾命中

Cp carry

我諗冇人諗過成個series都係打到咁ugly

大家都expect場場13x : 13x之類既煙花比賽

CP真係好癲
又單打又頂落底

手感

curry依家轉4節?

講到得勇士黑咁

CP3 痴撚線到..

g green真巨頭

波縮完爆手感仔

Cp3全場長時間持球同防守
應該就爆炸

唔會啦 PO一定打焦土戰多

唔撚係掛
手感囝依家黎料?

呢度係連燈

比green打啦好心

其他球隊有得益你地就追住黎屌黑哨，主場雞，依加就走出黎話人帶風向

kt 做咩9....

11/37==

is.

如果波縮5犯就大獲了

防守戰其實仲好睇

早幾年未打fast pace未又係咁

九指淫魔真係痴鳩線

試下上囉

有無link用到

手感仔

好似慣例黎
上年打刺寫曬信叫人黎支持
結果比人打到碌柒咁仲走撚左去叫雞

好彩有green救下隊火箭

如果湧士輸 kerr仔會唔會比人炒

S.Kerr個樣驚到..

勇d垃圾防守

po真係咁易過百分咩

手感5成

屌curry 又屈

波

green幾似JR 超級神經刀

兩隊都唔係好守到
係無手感咋

好似3射3中

wtf cp3

wtf cp3 that 3point

Cp3

波縮勁撚到

CP!!!!!!!!!!!!!!!!!

Cp33

波縮：我只有現在呀

炒硬
GAME 4輸佢

波縮會唔會考慮多謝連燈

神經刀係咁上下

Cp3...

CP3 痴撚線籃球

波叔生命籃球!!!!!!!!!!!!!!

CP 呢球

波叔不如keep住咁鳩射

波縮球皇上身

波叔CARRY

Cp3咁撚威...

波叔打埋登登個份 好撚癲

好啦 咁樣爆 勇點守都無用

銀囝今次都幫唔到廢勇了

我要摸埋總決賽地板!!!!!!!!

舞皇cp3

Cp3 hard carry

收大西啦 場上無咩作用

Cp今日兩球呢d波

呢次禾湧要豬了

CP3 Second time three pointer痴撚線

double clutch 3pt

只有傻鳩先會第四節出生命石

Cp>>>>>>>>>>>jh

金髮條女

波叔so hot

頭寒

勇唔使驚喎
We have a zaza

CP3 差D呢球都有埋

燈力又開始起作用鳥

Durant廢

Harden去左邊？

KD沒有了,廢勇GG了

應該又係5分之差完場

屌係咪得勇士先可以咁樣回應

Klay 原來都20分

守klay好過啦

生命石果下籃底去埋啦

波叔下下去到最後個秒先射

波縮上腦

CP3 球球ISO
當正自己KOBE咁款

讚完波縮又鳩射左幾球

Cp3無限單打

勇狗而家咁廢主要係內線0補位
外線又比人sm

炒左兩粒

淫KLAY原來都雙位數

多謝連燈

好刺激 睇到心都震埋

淫klay 好穩

大胃西啱啱比波縮打到

拉唔開

連續兩球cp射tough shot
邊有咁易入呀

一黎湧守得好
二黎佢就係要拉慢黎打
仲打快唔怕俾人CHUR乾咩

生命石其實有冇帶個腦打波?

Ariza空哂唔上
生命石空哂唔上
射埋D垃圾3分做乜鳩

生命石籃底WIDE OPEN唔敢射

Cp kt又啃返球 精彩

chris paul做咩唔傳

Cp 好勁

CURRY依D交得靚...

家下D波個個都預埋手拎....
唔會帶埋隊友順步

睇到出手汗

大家唔好亂燈

唔想再睇 warriors v cavs

入咗2球 上腦

波叔隨時SHAKE完輸波

下下拍波拍到最後幾秒tough shot

又陰d陰d

3枝炮點mark

頂唔頂得緊波縮
仲有成八分鐘

一場波一個1001

第四節仲敢出佢kerr真係吹大左

究竟係湧定反湧佔據籃post呢一陣

生命石:冇得挫樽,不了

Cp3已經準備好摸決賽地板

1001